處女情意結討論

我知講呢樣又大把女狙擊
但事實拍拖個處唔係俾你，佢偷食機會大好多
識咁耐人，玩交友app個個女仔都俾人呃處
揾我地呢d埋單
屌揾個處女一生一世難過林奠破處

光復香港，時代革命

搵處男囉

有少少性經驗先好，死魚不了

又搞基不了

我明，但結婚都想佢係處

幼稚園book定了

咪低能啦 處女點會保證唔出軌

你真係一世都唔散先好
最常見係食完人隻又唔娶人
之後又嫌棄老婆唔係處

但事實係當你發現大把老襟幫人埋單
你幾愛都好，你唔介意無可能

你係咪青頭

唔保證
但起碼佢最重要既野俾你唔會咁易偷食掛

唔畀你都可以出軌啦都唔知話你單純定弱智好

處女唔係冇，睇你食唔食得落姐

你唔係處就唔好介意對方唔係嘛

ah shit,here we go again

點駁你

係 咁你係青頭要求處女我覺得冇咩
不過到你搵到而你又食左人隻豬 就唔好飛人

如果好驚處女係咩心態？

食家既心態

真係有實會，但人越大真係幼稚園book先有
慢慢都無所謂，呻下姐

其實到你有日破咗或者心態會變 掛

點解？

聽好多人都話破過人處就會無乜所謂

怕佢無經驗嘛，大把人咁講

有啲男人係怕處女多手尾跟 被人情緒勒索唔可以分手

你做唔到婚後性行為你都係唔好出黎自相矛盾
要係處會做但又有機會分手

跟本d女就係俾你呢班人呃晒豬
到下手又覺得自己唔係第一個食唔抵
之後又呃下一批，神又係你鬼又係你

有一位姑且算係朋友，外表熄咗燈唔係好覺嘅，身材對比歐美人士算微胖，講嘢同思維都頓頓地容易哄，夢想係結婚做全職人妻，皮膚白滑，有興趣嘅真係可以介紹

明白既，但會諗囉

唔關事啦，如果我係咁
我仲開post俾你話咩

咁我又唔係為處，只係想一生一世既對象係處

重點來了，咁樓主係唔係青頭先

呢d野我話係你又唔信
我話唔係又俾你屌，無乜用我講係咪青

放心我斷估佢係處，雖然佢25不過A0二來佢虔誠基督徒，真係可以介紹，快啲接走佢唔好煩住我

不過真心覺得你又唔係處冇乜資格要求結婚對象係處喎

咁我祝福你

我覺得處男同處女一齊扑野係好神聖

我幫你開處啦

人大左應該會睇開左

拍多兩次拖
扑多兩條女
就會睇化咖啦
係唔係處又點

無感情乜都無，開條鐵

睇開左好多lu

係既，可能真係無乜經驗先咁

食豬唔係好野來， 食完以為可以捉實你。

再講， 我就冇所謂， 因為好多女百人斬都好， 個屎眼仲係處， 發掘下啦。

做唔到第一個捅佢個西， 做第一個捅佢屎眼都開心架

我愛處男

但食完唔想有任何發展